連儂牆請係聽日發揮佢最大既作用

做好文宣

圈警畜好啲 咁樣圈小朋友唔係幾好